強烈要求日本應該取消支那痌港豬免簽

為左唔好俾呢d低等人種污染神聖大和土地
要求立即取消免簽入境大和國土

有港豬或支那人負評啦

淨係畀 BNO 得啦